支持林鄭 支持緊急法

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

8月31 自由行 下午三點見
被禁也要出

好多分析都係話佢哋想provoke暴力
等佢哋有口實出緊急法

最大輸家一定係中共 支持支持

我乜都舉起哂支持！

第一次支持林鄭

黎啦 取消一國兩制
慶祝CCP 70週年

聽日將會係香港既歷史時刻

所以大家一定要站出來

全力支持